壞氣氛燈 求解答

Benz e250 本身車門都有燈
而家得返右手邊車門有
另外果邊唔著燈
想問下有冇人識

氣氛靠你自己製造啦

屌巴

吠兩聲聽下先啦 成隻狗咁